一人一個炒midterm但最後靚grade既例子

未試過炒完midterm最後高過B

B都叫靚grade

對於我啲垃圾黎講，好靚架啦

midterm 0分, final 100分, 最後a+, 因為佢midterm可以唔計

認真, 其實反而試過midterm唔炒final炒而靚grade

冇呀 retake啦

炒咗midterm
之後Final 兩科連考
最後梗係爛grade
呢個故事嘅啟發係
放棄啦 點努力都追唔到

midterm低0.4 sd
final高1.1 sd
A-
收到final個分仲開心過出grade嗰時

最後兩科連考乜龜

咁巴打平時分果part應該a+左，final可以hea考

一次mt 0分a , 一次0分a+

有次mt100分得b
上面3科同一個人教

試過openbook midterm 0分 最尾

C左

你mt佔幾多％呀

唔記得啦 4年前既事

Midterm C+, final grade A-

試過 math course mid term 低 mean 半個 sd

final 高 mean 2 個 sd，最後 A- 左

midterm C+ Final grade A

應該死好彩

一人一個final fail最後靚grade的例子